有咩方法可以去睇心理醫生

本來我係一個快樂 樂觀嘅人嚟 都成人去幫人 聽佢哋傾訴
但一年前開始我就慢慢變得好消極 情緒成日好負面
呢幾個月個問題更加嚴重
自己一直好希望可以盡力做到個好人
但因為成日聽到啲朋友話邊個邊個好on9
令到自己都每日喺到諗人哋會唔會睇自己唔好 會唔會好多朋友其實睇我好唔順眼 唔當我朋友 然後成日會心悸會不安
然後而家我差唔多每隔幾日就會變得異常消極 甚至有時候會失控埋
我一直以為自己可以解決到
本來情況好似又好轉咗少少 一個禮拜都冇特別唔開心過
但到特別呢兩日 朝早面對啲人我都冇乜事 但一到夜晚個人就完全失控晒 喊到停唔到口 真係好想一死了之
我不斷send snap想有朋友可以幫吓我 但結果個個都話我好煩 冇人明白到我有幾辛苦 都冇人想理我
我決定想去搵心理醫生幫我 但我唔知要點樣先可以去睇
所以想問有冇過來人可以幫幫我

same 個腦唔受控制

1999嘅話對唔住呀 主旨係點搵心理醫生

係咪近得負能量嘅人太多？

好辛苦 我係咁做啲失去理智嘅嘢 又係咁自虐

心理醫生：「煩夠未呀你」

得精神科醫生同臨床心理學家

香港係冇心理醫生
跟有CP 同 精神科醫生
想多d傾計 就要搵社工

應該唔會掛 我覺得幫到人就會好快樂

笑咗

我google晒都唔知要點樣去見先嚟問 sorry啊

咁要點樣可以先見精神科醫生？

如果嚴重到要食藥先得嗰種 佢有冇得轉介?

精神科

thank you so much

搵個診所睇 攞轉介信去專科門診到排期

政府排到你死都未有得睇
私家又貴

社工垃圾

係度放下負先啦
唔得再搵醫生

負擔得起就睇私家

多謝大家

打電話約時間

其實盡量早d睇啦
唔理惡化機會好大

私家真係會快D, 我有親戚佢有睇開, refer左我屋企人睇, 都等左3個星期先到我屋企人, 屋企人傾左1個鐘, 醫生開左D藥, 第1次2000, 第2,3,4次都係1200-1500/次, 就快睇左1年, 醫生係好有心機聽你講野, 佢亦都好詳細咁講解, 本來想安排另一個屋企人睇, 但因為情況冇話太緊急, 上次問佢如果排要排機耐, 佢答都要4個月後, 香港地有好多精神病人

好貴

最緊要而家你係要放鬆D個人, 唔好鑽牛角尖, 每件事都可以有出路架, 唔需要樣樣野都攬上身, 放寬同relax, 個D負面朋友, 發放大量負極既朋友盡量少見, 最好唔見, 個D人只會永遠放負黎獲得別人注意, 食下野, 做D開心既事, 行下山, 做運動都可以令你個人開心D

錢解決到就既唔係問題了~2-3個月覆診一次, 所以想平D就做運動啦~

留名

有做運動但唔覺點幫到

, 咁你去行山吧~ 睇下風景, 吹下山風

精神科醫生係比藥，但未必有好多時間同你傾，同主要針對你生理上既轉變，例如血清素；
社工可以同你做輔導同埋轉介等等，可以搵返本區既ICCMW （free);
輔導員都係做輔導，一節節收錢。

睇你搵咩人 樹大有枯枝
正如有醫生都係庸醫

佢話我唔算嚴重 靠自己意志就冇事

重刷搵個有錢家庭

幾時到你

你loop 住個d 負面情緒，背後你自己係諗緊d 乜嫁？？

而家唔使原因都可以無啦啦好sad

幾時開始係咁嫁？？
聽落都會係幾辛苦，日日都係負能量

呢半年慢慢越嚟越嚴重

睇私家第一次2000
睇一次攞個詳細意見先 好返啲錢埋賺返嚟
我睇嗰個上午book下午有得睇

有無諗過去了解下自己係咩事？？

有 一直都喺到諗 又重組晒啲時間線
結果就越整越衰

請 google ICCMW

冇朋友幫你架啦
飲下酒算啦

工作環境太大壓力？

有試過，唔開心到食唔到野，平均兩日先食一餐，持續幾個月，輕咗20幾kg。
唔影響平時社交，但自己一個嘅時候會唔知為乜咁喊。

後來迫自己慢慢食返野，迫自己跑下步抒發下
之後就冇咁嚴重，唔洗睇醫生